阿列沙巴拿加真係咁垃圾？

車路士喺冬季轉會窗冇任何增兵行動，上場聯賽更爭議性咁將「世界最貴門將」阿列沙巴拿加(Kepa)貶做後備，傳聞領隊林柏特對Kepa嘅表現非常不滿，唔單止正式將正選門將位置轉畀韋利卡巴尼路，而且好可能會喺夏天賣走Kepa，如果韋利卡巴尼路一直冇傷冇病，Kepa可能已經完成佢喺車仔最後一戰。

阿列沙巴拿加今季演出的確係水準之下，撲救率係英超咁多個門將之中最低，不過呢位喺國家隊可以搶走迪基亞正選嘅人，又係咪真係咁垃圾呢？車路士今季後防差勁人人都知，阿列沙巴拿加受到嘅保護不足，對佢嘅判斷同信心都一定有影響，結果造成惡性循環。
韋利卡巴尼路上場對李斯特城擔正，車仔所失嘅第2球，呢位阿根廷龍門位置出錯亦要負上責任，佢畀到球迷嘅信心係咪高過Kepa好多？上季車路士捧歐霸盃冠軍，佢哋喺4強互射12碼淘汰法蘭克福入決賽，阿列沙巴拿加嘅連環神救曾被捧上神台，可惜球迷似乎已經忘記咗。
如果車路士1月收購一位頂級門神代替佢，相信球迷唔會反對，但喺轉會窗啱啱完結，突然摧毀陣中首席門神僅餘嘅自信心，林柏特呢步都可算兵行險著。

時也命也，呢條咁既後防線，邊個龍守都垃圾

短手狗

卡巴尼路
世界杯太大印象

The Y-axis is normalized save percentage and the X-axis is normalized "expected goals conceded performance", a metric of how much more or less a keeper concedes compared to the xG of the team (thus I've only included players with at least 80% of possible minutes played).

補返sources

人短手又短，好心就唔好做龍門啦，同碧福特一樣出嚟獻世

但佢夠霸氣...可以鎮住班細既

卡巴叔上場先有個大失誤

佢地兩個級數差唔多
但其中一個俾貴左

果陣PANIC BUY點解會揀中呢個短人...

咁卡斯拿斯，羅利斯呢?

卡巴上場災難喎

上年反應快 落地快 長傳準到仆街 腳法又有咁上下 係輸世界波同高波多
今年長期睇波冇反應 傳波唔見哂 成日都差D差D先救到 食哂屎

仲有未過皇既拿華斯
踢利雲特救好撚多波

不嬲都話廢後衛可以練龍

巴打係咪唔記得聖基亞個名係點嚟

佢最佳位置唔係龍門

皇馬柏禾

聖卡斯

上場都失兩球啦

每場有一半機會失波老閪都唔滿意啦

車狗防線場場都災難

唔係真係咁差既
係同身價不符

條後防不嬲都鳩鳩地